港共輸到仆哂街本身心諗死得，望著你班岸鳩仔分化林鄭就笑到見牙唔見眼

不割，但要解決以下問題，有問題就要屌醒。

1. Poly 班手足既態度
抗爭唔係玩唔係小朋友玩戰旗game，冇經驗就學中大點搞，虛心受教。

2. 相信中大手足既決定，說好的兄弟爬山各有各做？
大家做法有分歧我理解，但要相信手足既智慧。有不滿既，落中大同佢地開會講清楚提出論據，唔好係度散播謠言話中大人不滿又講騎劫又剩。

有問題，就要提出
有做錯，就要反省

請重拾運動自我修正既能力，諗下鬧緊交既你地冇哂方向對唔對得住在天之靈既手足？對唔對住為場運動犧牲左咁多既手足？

推到大家都望到

推 不分化

Ph

問題係而家記招都開埋，就算大家拗完知道個開一條路換區選呢個決定可能有錯都好，咁可以點收返個決定

幫推
解決為上
屌手足撚齋屌唔俾建議既
一律都係分化撚

推

推唔到都推呀

Push
成N個post屌緊暴大
就算要討論, 一個post都夠

幫推

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

幫我推爆佢

記招開左係不可逆既事
但開行車線都係24小時既事，可能之後都有變數，可以趁deadline 未到前入去同手足傾傾

甴近平呀！

冇錯
有咩問題出黎
我地集體幫手解決
推到旭日行動大成功為止

推啦

不分化

唔駛特登捉內鬼 但都要觀察每個人

發現自己情緒有問題 就去冷靜左先

件事已經係事實 只需諗點團結應對

有錯可以提醒 不必怪責

推
be humble好重要

推
有咩問題就講出嚟 大家一齊解決

我認為大學係要守住

但投擲雜物既地點可以再選擇

亦有好多唔同既地點可以投擲

咁啲狗就冇左攻入大學既理由